今次世界大經濟感覺似大蕭條，持續比較長時間

你諗下

武肺美國疫情啱啱開始已經跌到pk

如果大爆發會跌得仲勁

而就算強如地球第一國家都難以應對武肺

整個經濟體系同資金鍊一環一環咁扣住爆

第三次世界大戰，第一次世界肺炎比賽同時進行

係咪打貿易戰故意放毒

近身戰無子彈

埋身咳d痰去你度

強国人由細到大訓練有素

老實講

如果大家都中武肺

強国真係大贏家

中共扮救世主嘅計劃成唔成事先係重點

美國死嘅係人口
中國死嘅係數字

真·回血劍

美國人個個條命貴

死一個半個侵侵會比人小

強国人命賤

死得越多雜帝回血越多

日本唔洗搞咩奧運啦，2020年已經一早開始緊，世界肺炎大賽，支那排緊第一，應該贏緊，利害了佢的國

重要係美國民主同資訊流通太好
有起事上黎冇得唔理 封城由佢自己死
中国特色主義就唔同
封完城搵老解守撚住 過多廿日又一條好漢

帶住口罩跑100米